投建制無問題啊 係呢樣野先最大問題

就係投完無錢收無禮物收

我老豆老母晨咁早出左去投票仲要投建制
番撚到來我問佢拎左咩番來 佢話咩都無
屌哪星 你睇下人地投完票拎幾撚多野番屋企啊

投黎做咩呀屌

所以我操撚左 人地投票有500 大拿拿唔見左成千銀啊